新手想買35mm菲林機 求師兄教路

有無啲唔係咁貴 筆直最好3000內 嘅35mm機介紹 二手都ok 未玩過 但好想試下玩下 多謝咁多位師兄指教

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

Fm2

唔該c兄 全新手想知多啲 應該點簡好機

最好買部傻瓜機影下先

老母graphy
學住先，啱玩先買部貴

睇下你想係有A mode 定全手動
新手入門一定會介紹FM2 / AE1
可以Google 下兩部機咩好處
當然最大既好處就係好易甩手

係咪都一樣有咁嘅效果咁靚

靚唔靚睇你技術，同機器價錢無關

唔該哂師兄 我都覺 仲要筆直唔高

有時老母graphy啲特別效果仲靚過啲貴機

Nikon f3 50 1.4

好 其實都有睇過幾多blog 但未上過手好難知點玩同有咩好處 想知多啲師兄嘅意見 教下小弟

canon ql17 入門唔錯
傻瓜機就ricoh gr1 啦

Olympus 35 RC/SP 都ok，可以望望。

想知邊度有得入手定要上網買

多謝咁多位c兄指教

俾多個零
直上Leica MP